終於到銅鑼灣啦！我地一齊食lunch

黎啦喂

推

有人話一定唔夠人搞！
我地唔好衰俾佢睇！

1230東角見

全港lunch 啦

Share俾係老銅返工既手足

push

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
都係踢春袋，最本少利大，我地需要極大量呢類型行動

東角好多新開餐廳

Push

利園好多office

仲番工果d

罷左兩日再唔返俾人屌
1230東角見

大家一陣見！

幾時到九龍灣

可以試吓喺自己嗰區Tg群提議下

幫推

支持

tui

西裝友OL快啲出嚟

食linch

喂呀，唔好搞時代d sales

銅鑼灣得咁少手足既

放lunch見

大家一陣見,提提大家,今朝經過SOGO話會開返

ok!

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

觀塘人幫手推！！！
觀塘今日都有和你lunch

Push ar push ar

東角見

推啊，sogo thankful week啊

終於有銅鑼灣啦

銅鑼灣人等緊你地

甴曱平

銅鑼灣人！！出嚟呀

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

基本上落街召喚人就會開始多人

share

既然大家發現咗警察係唔敢攻打大學校園的話，建議大家以大學為據點，除出入口負責防守手足外，請立即組係成遊擊隊，佔領道路以及攻堅周邊政府部門，將大學要塞無限伸展:
1.中大、教大：吐露港公路、大學站路軌
2.理大：紅隧、紅磡站、柯士甸道、漆咸道南、加士居道、公主道
3.城大、浸大：獅隧、窩打老道、九龍塘站、又一城
4.港大：山道天橋、干諾道西、中聯辦、西營盤站、香港站、堅尼地城站
5.嶺大：屯門公路、兆康站
6.恒大: 大老山隧道

當然唔少得搵仔啦，大家好耐冇搵仔，成頭家散晒喇！

講白啲啲:
你唔係哈利波特啊，唔好再妄想會有佛地魔攻城喇！
出去佔路，佔完後砌磚封路起城堡，慢慢推出去。
比人攻就退番入城堡，唔好送頭。
係打就快，民氣一散你哋就仆街死！

gogogo 幾時間整返個將軍澳

快，我係銅鑼灣返工，想早啲收工罷工

甴近平

推爆佢
記得airdrop 出去

我哋一齊食lunch

一陣見

食lunch即消費 ?

睇到返sogo既同事迫左幾個鐘先返到去
唔好攪到佢地要收工呀

中環嗰隻喎
師兄坐咗幾耐

銅鑼灣囍筷歡迎大家 老細呢個星期見我發夢就話佢都唔想開鋪 響應三罷
不過我冇曬錢佢先話比我番工搵錢😂大家經希雲街可以黎食下

推啊
銅鑼灣等咗好耐

唔好搞銅鑼灣啦下晝會開唔到工架

推！！！！ 唔好搞啦 我想翻工呀！！

Yessssss see u

推唔到

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

行埋去時代 時代同事想收工同你地行

唔好搞老銅啊又近sogo又多遊客又多返工友唔好搞啊

有冇銅鑼灣美食推介

銅鑼灣好多旅客架一搞到啲旅客會以後唔再嚟香港。香港旅遊業同酒店會仆直架

今日食得早：（ 12點半食唔到

深黄好食 小貴 肥後屋
好食 港島價 蛇王二 和記餐廳
平民價 人和 三才 vivapasta
外賣店 幸福駅 囍筷

唔好推啊！番唔到工好慘架！

終於來了

轉頭見

蛇王二竟然黃？ 做好多遊容

好開針呀
期待已久 到時見

比尖沙咀翻工港豬最後洗白機會

幫手推

唔好再推啦

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

鬼叫sogo收皮

銅鑼灣sales全面進場

幾時到灣仔

銅鑼灣手足出街食lunch

時代都有好多office架，apple呀google呀都係晒時代廣場，真係唔好搞時代

就快放lunch 好肚餓

想行sogo 買野呀 唔好搞啦你地

東角道開始多人

千祈唔好呀！

睇下有冇尖沙咀咁廢先

仲有心燒食堂都好正成日食 可惜得晚市

唔好呀

推呀

推 食lunch啦

銅鑼灣多港豬sales，應該搞唔起
連上個禮拜日和理shop先得幾十人

我要行sogo 你地咪阻住晒

冇話搞唔起
你肯出就一定搞得起

行sogo好啦唔好行希慎同時代呀

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

dklm 今日真係開返門

二噁英放題

自私囉

pish

sogo好多野買呀，唔好再搞啦

你班粉腸早D到阿

有無人到咗

未放

兩EU到Sogo門口

我要感謝sogo

Pushhhhh

咁中環呢？

一轉彎嚇死 行緊去soho

銅記好多遊客
真係要搞搞佢

Pushpush!

拉

Sogo Sogo

痴線 食lunch犯法啊

confirmed btw 方向同數字都到咗

Sogo門口2EU 坐滿防暴

出緊嚟
Mon po 狗我屌你老母啊

Mon po 狗 你哋有無人入過利園睇呀 好多人呀

不如轉中環lunch
之後先銅鑼灣high tea

政府無能。越止越亂。

人呢!!!!!!!!!

佢老母生毒瘡㗎

一早應該要銅鑼灣 成日都好似平行時空咁

大家去曬邊？

DLLM 人呢

離遠望到有d人啦 快d過嚟

保安多過和你lunch

大家企曬係周大福門口

一點先放 大家頂住

Go go go

sogo要人呀 please come

要人

中環已佔

唔係話取消咩。btw 黎緊

人

手足小心，波斯富街 時代廣場對出，去Hsyan 條路到有10隻綠狗Mon 緊緊

百份報直播中

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

push!

黎緊

，

sogo要人

Sogo重狗

啲狗喺晒波斯富街

手足小心, 有狗戒備緊

人呢?

Come on

時代附近好green object

人呢 等緊你地呀

入sogo行街

Thankful 好平呀

(一手)銅鑼灣有防暴鬼鬼鼠鼠

時代方向啲狗向SOGO行

唔夠人 俾狗mon 只可以來回過馬路

慢慢mon

中環lunch time開始
銅鑼灣都要人啊

係

完lunch time先知

公司要人呀！！！手足小心

［行動］和理非升級解困局

有嘢做走先對唔住手足 手足過馬路小心啲 佢哋有瘋狗症